過去既事唔應該再提？

一件過左去既事 發現有唔對路 應唔應該問清楚當事人？
問 就解開疑惑 但可能影響關係
唔問 就繼續相安無事 但自己收收埋埋

問啦 問完你會舒服好多
唔問你心入面始終有個結

但好驚破壞左信任

好睇你件事嘅性質 唔可以一概而論